【建議行動】聽日無論你去邊區，逢00分唱願榮光歸香港，逢30分悔辱黨旗！！！

1. 全民影印黨旗一張
2. 全民背唱願榮光歸香港
3. 上晝11點，12點，下晝1點，2點，3點，4點，5點，6點，7點，8點，9點，10點，11點：唱願榮光歸香港
4. 上晝11點半，12點半，下晝1點半，2點半，3點半，4點半，5點半，6點半，7點半，8點半，9點半，10點半，11點半：悔辱黨旗/習近平相

聽日最重要係
1. 人要多
2. 落共產黨面嘅相同片要極多

熱門仲未夠多行動post啊！

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花